點解有錢佬多數無暗瘡問題？

有錢人有咩好？
只係窮到得返錢嘅廢物

有錢佬有無壓力?

HKES CEO好似唔係咁

認真早排上堂佢做guest, 佢都生得幾勁下

世界係公平既 靚仔同有錢好難同時擁有

on9
靚仔先易有錢

咁點解我咁窮

因為你唔靚仔